<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="rss1.xsl"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
<channel>
 <title>Getty</title>
 <link>http://www.gettyimg.com/</link>
 <atom:link href="http://www.gettyimg.com/" rel="self" type="application/rss+xml" />

 
                <item>
                <title><![CDATA[【Documentaries】Françoise Hardy, des choses de la vie (2008)]]></title>
                <link><![CDATA[https://sharemania.us/threads/franc%CC%A7oise-hardy-des-choses-de-la-vie-2008.246944/]]></link>
                <description><![CDATA[<article>
<blockquote class="messageText SelectQuoteContainer ugc baseHtml">
<img src="https://i.imgur.com/OyEY2OA.jpeg" class="bbCodeImage LbImage" alt="[​IMG]" data-url="https://i.imgur.com/OyEY2OA.jpeg" style=""> <br>
<div class="bbCodeBlock bbCodeQuote">
<aside>
<blockquote class="quoteContainer"><div class="quote"><i><span style="font-family: 'Georgia'">Françoise Hardy fala de coisas em sua vida que muitas vezes são as nossas. Sem a menor postura, com uma sinceridade surpreendente, Françoise fala sobre aqueles que a amaram, aqueles que não a amaram ou aqueles que a amaram mal. Françoise retorna à casa de sua infância, que não era uma casa de felicidade. Ela para no Ils St Louis, onde estava feliz por esperar por Thomas. Françoise senta-se em frente ao microfone no estúdio onde gravou por tanto tempo. Ela conhece (finalmente) Charlotte Rampling, a mulher que ela temia. Françoise Hardy brinca com seu adorável e adorado filho Thomas. Françoise conversa com Etienne Daho, cuja cumplicidade é óbvia. A estrela tem um jardim secreto: um parque onde ela se aproxima de certas árvores. É lá que ela se revela com uma profundidade comovente. As imagens de arquivo do filme nos lembram que Françoise, uma beleza deslumbrante, seguia em frente, zombando da moda e incapaz do menor cálculo.</span></i></div><div class="quoteExpand">Click to expand...</div></blockquote>
</aside>
</div>
<div class="bbCodeBlock bbCodeVfcHH HiddenContent">
<div class="attribution type">Hidden Content:</div>
<blockquote>You must reply before you can see the hidden data contained here.</blockquote>
</div>
<div class="messageTextEndMarker">&nbsp;</div>
</blockquote>
</article>]]></description>
                <author><![CDATA[Giulya]]></author>
                </item>

                </channel></rss>